818 勇武和理 唔係角色，而係技能

我認為818應以和理非為主調，勇武主張暫時退下火線。

1. 點解唔贊成當日勇武？
我認為當日係要顯示比公眾聽，林鄭要求平靜，我地就要顯示比世界聽，即使和平，林鄭都係唔會聽，某程度上為之後勇武提供正當性，以退為進。

另外，和理最緊要人多，坦白講，如果預計場面有機會混亂，係會令一d人唔敢出，例如帶著小朋友既一家人等，當然，狗會唔會發癲我唔敢包，不過起碼盡左我地既本份先

2. 點為之和理非？
大家去過咁多次遊行，應該心中有把尺，主要原則就係跟原定路線行，去到終點散，或留在指定聚集區，情況許可霸佔街道亦可，不過盡量在不反對通知書結束前散去，唔好留守。

3. 政府不批不反對通知書點算？
照行，按原定路線和理非進行就可以，我認為人夠多，有秩序按路線，又冇衝擊警察，佢地唔會做野。

4. 如果狗發癲，我地繼續和理非？
正如標題，勇武和理係技能，唔係角色，當此情況出現，我地先勇武，但以保衛為主，而我相信咁無恥既事情發生，人人都本能變勇武，情況好似街坊迫退防暴警等

推

推2

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

,第三點已經錯